黨鐵記者會

利申無睇

啲數字都幾多 大家繼續努力

黨鐵派成績表大家努力

記者問下佢
會唔會停止再幫黑警裝cam
停止借出車站比黑警

佢地比提示呀 要用未受破壞既站既零件黎維修其他站

提曬水 再玩落去就會收皮 咁d狗就無專屬狗窿用

利申 支持守法

提哂水 大家識做啦

自己反省下 隻歐陽賤畜講過乜

有無文字簡述

大家識做啦

直頭唔知有記者會

無晒零件啦 手足繼續阿

咁慘！支那零件唔啱使？

公開左831條CCTV片先再同市民求情啦! 7頭

求人唔好搞佢
但連唔比個站黑警用都做唔到

無咩人理黨鐵
封站運狗點可以唔拆你老母

有冇人問831

佢話仲有一部都照開喎
唔知可唔可以一部都冇呢

明明黨鐵條例唔俾帶狗
除左導盲犬

記者不如問下班高層
點解最初六七月時, 售票機頂擺咗大量散銀畀人買飛, 大家好乖排住隊入閘
到之後大家跳閘, 餵嘢食, 再大裝修
黨鐵有無檢討自己做錯咩嘢 , 引致大家嘅恨

其實只係收民用皮
因為閘機啊嗰啲都係收錢用
所以除非 infrastructure 有更大嘅破壞狗都會照用到

利申：唔建議

有冇懶人包？

冇閘機咪比人免費搭囉

睇立場live聽唔到記者問題
不過大家想知既問題MTR係一條都冇答到
講黎講去都係d零件單，比人破壞車站同車廠

大致講咗
- 爆咗幾多百閘機, 幾多百cctv...
- 播下破壞片段
- 之前話成立team 人專捉跳閘, 到咗最後階段, 之後再公佈
- 零件開始"盡"
- 會同供應商訂, 但要時間
- 少人用嘅站抽起D 機去其他站用
- 亦會係少人用嘅站收起一D 機備用
- 未開嘅站 例如宋皇臺站都有受損, 但主要外圍, 裏面無咩事, 話希望唔會影響原定嘅通車
- 叫大家唔好再破壞
- 重有D 廢話 , 保障考慮員工安全, ... 所以封站果D